4000頁！緊急法及66、67解密檔案（不斷更新中）

是咁的，我係一名响英國嘅研究生，由8月底政府吹風話要立緊急法我已經開始瘋狂追錄 1966、1967 同埋緊急法嘅英國解密檔案

點撚知個政府仲快過我，雖然未執好晒，我而家公開全數約 30份、總共超過 4000頁嘅檔案，各位手足、傳媒、法律專業人士，請各自爬山努力

全部檔我會以狗衝嘅速度不斷修圖 update，個人認為幾份係重中之重嘅：

1）當年每週報告，係由英國國防部、首相、外交部、總督府 in the loop做報告，講每週死傷、搶劫、炸彈同被捕、起訴數字 >> 大家可以對比今日政府草草通過係同當年嘅暴力完全不合比例

2）當年緊急法、宵禁、對中共文革政治評估，以及本地商會嘅溝通研判 >> 習 ＆ 毛 的政治風格可以對比同參考

3）跨部門 propaganda war 戰略 >> 文宣 ＆ 傳媒必讀

4）1967 暴動嘅政府內部報告，應該係由當年嘅布政司撰寫，有詳列唔同同鄉會嘅名單 >> 可以 map 返今日個政黑鄉網有咩變化

祈求民主與自由萬世都不朽 我願榮光歸香港！

推到上熱門 ！！！！

pish

推推推

解散政府

Tui

.

push

Push

Push
大家要努力行多步

留名睇

推

推，要比多D人睇到絲打既努力

求幫推

唔知你講咩但照推

P牌都tui

真係好重要，睇到英國佬當年點攪，中共只會更心狠手辣

tuiii

對唔住，我只能幫手推
有識之士請加油！

推推推推推推推推推

回覆你，做為推

先推後睇

推爆佢

學術po真心要推

推呀

推左先！！！

大佬

P牌幫堆

不推不去人 推

推
不過實在太多，需要詳細分析需要時間
你會唔會轟過去畀factwire or 眾新聞，好似會多啲人手？
另外如果你需要，應該可以召集到一班人一齊分析，整合結果先會幫到大家

Pish

手足你哋召啦，我而家最重要嘅工作係光速 turbo 執晒所有圖

現階段有咩啟示?

絕勁！

thx巴打

可以預期政府下一步係宵禁法，因為當年都用違反宵禁法拉咗好多人

但香港又跑馬又咁多會展 show，今日執行會有困難，所以貿發局咪開始除消啲美食節囉

推啦

快過你 姐係俾人刪左？

推!

支持你
bookmark低去睇

有 4 份外交部嘅檔係攪咗成個月都拎唔到嚟睇，檔案館話英國政府睇緊，所以借唔到，全部係同 66 暴動有關

香港人 反抗！

推左先

陳生又係你啊

巴打好野

share晒俾所有律師

有無得禁止政府立法

推~高質post留名

推！！！

高汁

我唔係姓陳，亦唔係男人

P

多謝你

強

痴撚線 好撚勁啊巴打你

辛苦喇

香港人加油

要推

香港獨立 惟一出路

而家嘅情況，真係 JR 搏一搏，我而家未執完都急到瀬掟出嚟先，就係希望比多啲 hard facts 佢哋做 legal ground

唔知幫唔幫到，都係做咗先啦

cls 香港地真係大才輩出

推 lm

Posh

要推呀喂

人蠢唯有幫手推

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

我係絲打嚟

推阿

長期置頂

pishpishpishpishpish
辛苦巴打了

唔知你講乜同有乜用
不過推

大家一人睇啲！

好有心 跟住嘅交俾我地

多謝你！！！

me 係絲打，so9sad

好波呀 麥甩吉

Tuiiii

已經幫手報咗料畀蘋果

推
加油呀絲打！

P pai jai push for u

雖然推左幾頁了，但其實有咩具體作用

push push

日日遍地開花
癱瘓香港

請各界人士由其家長們都send 爆email給成個教育局，整封信沒有「致」「敬啟者」「請」「麻煩」等字眼，因佢地不配被禮貌對待。現附上email:
教育局長，副局長，政務助理sedoffice@edb.gov.hk
發展分部
edbinfro@edb.gov.hk
新聞秘書 psecsed@edb.gov.hk
政治助理
pa_sed@edb.gov.hk
高級參事 sso_sedo@edb.gov.hk
行政主任
exosedo@edb.gov.hk

教育局局長及任何相關人仕：
就其政府於2019年10月4日所宣布的緊急法中的反蒙面法，教育署向所有學校及家長所發的通告，內容所提及的「學生在校內校外均不應帶上口罩或以任何其他方式遮蓋臉孔...blablabla」，又其政府宣布的規範內容是公眾集會，非法集結...blablabla才不准蒙面，那麼請問你們教育署出這封通告目的何在？意義何在？是要制造白色恐佈？恐嚇學生？學校？家長？學生上學是公眾集會嗎？是非法集結嗎？為甚麼不應該帶口罩？請你們教育局看清楚並公開回答以下問題：
1. 學生不能鼻敏感帶口罩嗎？
2. 空氣指數紅燈學生不能帶口罩保護自己嗎？
3. 傷風不能帶口罩嗎？
4. 感冒不能帶口罩嗎？
5. 生暗瘡不能帶口罩嗎？
6. 口臭不能帶口罩嗎？
7. 咀唇敏感不能帶口罩嗎？
8. 甩皮不能帶口罩嗎？
9. 比狗咬傷打傷不能帶口罩嗎？
10. 比蟲咬爛面不能帶口罩嗎？
11. 比阿媽鬧爆傷心喊腫對眼不能帶口罩嗎？
12. 整容不能帶口罩？
以上部分問題都是小學生或中學生青春期會發生的事， 可能還有一千樣可能都與集會無關的情況，學生就不能帶口罩嗎？
13. 如何界定？
14. 怎樣界定？
15. 是誰界定？
16. 如何犯法？
17. 如何合法？
18. 甚麼叫健康理由？
19. 點界定健康理由？
20. 係咪咳兩聲流鼻水就唔返學？
21. 抑或隨意向住所有人咳打乞次呢d叫正常？
22. 你們教育局究竟到底有沒有衛生意識？是不是需要先問清楚衛生署學習基本衛生意識？
23. 甚麼叫身體不適就要求醫或留在家中？即是只要咳或流鼻水就一定要立即睇醫生或不上學？那麼教育局是否承擔學校教學進度？學生學習進度？學生和教師心理和身理影響？如果沒錢睇咁多醫生，教育局是否提供免費醫療服務？
24. 甚麼叫「處理」沒有依指示的學生和其他人？處理是甚麼意思？是要恐嚇學生嗎？是要用甚麼手段處理學生？罰抄嗎？留堂嗎？體罰嗎？
25. 甚麼叫教育局樂意為有需要學校提供意見？甚麼叫有需要？你們教育局是要如何提供意見？提供甚麼意見？
以上問題教育局不公開解釋清楚，作為家長的也十分非常完全不清楚你們發出的通告而拒絕簽署！你們教育局應該公開解釋清清楚楚給香港所有學校、學生及家長知道，如何學生在校內校外不應該帶口罩！
否則，此則通告是否你們教育局刻意對學校施壓？是否要制造白色恐佈？是否要恐嚇學校、學生及家長？是否刻意違反剛立定的反蒙面規範？是否要制造公眾衛生災難？
公開解釋！

香港家長
=====================================
建制派議員支持制訂禁蒙面法 2019年10月4日聯署名單

希望民建聯各辦事處做好防火安全，避免自燃

多謝你，加油。

推左先！

Resist

辛苦哂手足

盼自由歸於這裡

推 好有心

推 陣間睇

咁仆街

我唔係咁睇
你地係本土研究社?

巴打好有心

Ushhhh

tui

雖然我做唔到啲咩
但幫推

加油

[繼續推爆] 搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判 [2]

Pish比傳媒睇下

推 謝謝巴打

文宣組

push!!!!!!

幫推

可以用當年嘅工聯會暴力程度，對比今日林鄭推呢條條例係完全不合比例咁跳過立法程序

pishh

屌推

唔知你講咩但照推唔知你講咩但照推唔知你講咩但照推

pish and LM

好勁! ! !

推！

推!
樓主好勁

P牌推

做實事

推完先睇

繼續推

交左資源就有班精英一齊做

推啊！！！！

推ar屌

pusg

啫係點呀？

推唔到

推 多謝巴打

唔推對唔住自己

嘩屌 推

無人係，呢個社响成個反送中靜過復仇閪，個所謂打丁專員仲响喥踩 1823專員嘅努力 ，連不分化都做唔到

仲要嚴人寬己，影衰晒學術研究界！

高質

支持必推

多謝巴打！
想講檔案法好重要, 個仆街港共政府就死人都唔肯立

推唔到都要推佢老母個閪啊

巴打辛苦你

9819 0979

Rui

PUSH

推，重奪政權。
我願榮光歸香港

推，希望能夠幫到

香港人! 反抗!!

98190979

P牌好似推唔到上熱門

連登巴打會嚇你一跳

一定要推

推,好似好撚勁咁

大家可以睇睇lu 李彭廣既文

Push ah!!!! 唔該巴打

有用！

法律手足

好撚堅

願榮光歸香港！

其實唔係推，諗下俾咩人睇最有效？

絲打辛苦晒

唔太明講咩，但照推！！！！

p 牌照推

推啊

樓主係唔係香港前途解密個邊既朋友?

呢個project 咁大,如果可以好似個邊咁coordinate大家睇既部份會比較好

pu

P牌幫推

專業既響邊

Push!!!!

高質文要推

大力推

唔識睇 但係照推

721
831

冇嘢幫到手 推！！

pushhh

感謝你幫忙，各展所長！

支持你！

4000幾頁

多謝手足，推

姐係點

推！
98190979

Push唔到都Push

推！感謝！！

陳生？ 屌你老母啦，自己無表現做唔到嘢仲响喥 undercut 手足嘅努力，呸呸，你個研究都無人地復仇閪同 1823 專員做咁足資料啦

由打丁到大公電視到 TVbuddy，手足已經超前進化，唔該你無去爬山都唔好話人腳骨力唔夠囉

我睇到一頭煙
幫手推post 大家出一分力

除左多謝, 就係多L謝

先推

感謝

盡做啦

好似好厲害

存參！！！

多謝！

pp

放咗上嚟，就係希望手足發散開去

Poshhhh

巴打屈機

謝絲打

推推推！！！

無力都推

好勁
幫推

光復香港
時代革命

你成日去歷史檔案館？

願榮光歸香港

打丁專員好似好有學識
不過態度唔太好

星火
9819 0979

唔知你up乜 好似好勁 幫推

推。

我成日大叫光復香港

辛苦巴打

留名，推！

[推！！！

推推推！！！！

星火 98190979

加油呀手足

專業人士

我睇唔明 但我知要推

nice! 大家推!!

Push辛苦哂

犀利

推推推 反一切惡法 還香港自由！

721 811 831 新屋嶺

光復香港 時代革命

推俾學術法律界

你有料到就開 post 啦，兄弟爬山

所謂引蛇出洞。你不是蛇，就不必出動。政府發揮它在山竹超級颱風都不可用的影響力，今日全港學校和辦公室提早放，店鋪關門，公司提早叫人走，大家得閒在街上在商場，泛民就配合政府去舉動示威集會。這些都是trap-setting（佈置陷阱），而且是毛澤東的「陽謀」的級數。
各國的經驗證明，反蒙面法沒有效果。香港特首動用英王的王權賦予的《緊急法》來訂立禁止蒙面法，必會遇到司法覆核，過不了幾日，毋須去打它而令它可以發生效用

PUSHHHHHH

Up

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

712 831 101

推！！！！

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

辛苦手足

巴打好波

嘩diu好波推唔到都要留名

推 大家一齊睇

推爆佢！！！

留名

法律界人士請幫拖
感謝巴打！

多謝手足努力

辛苦晒 多謝你為香港嘅付出
香港人 加油

好重要

絲打gd ball

巴打好西利

搵啲嘢睇下

辛苦晒

多謝絲打

推

推 加油！

推推

推 推 推

加油！！！！！！！！！！！！支持！！！！！！！！

人哋有本事、有成效、落手做行動，仲真係拆到電視又誅到丁，咪威脅到佢哋嘅存在囉

推呀雖然我推唔起都要推
各位法律L一齊努力

。respect

好勁推

嘩，辛苦晒，推

巴打辛苦了

緊急法禍害無窮

全世界都留一份底

推到律師睇到

加油巴打 多謝你

backuped

push!

push 好勁

pushhhh

求tl;dr

巴打受我一拜

借個位 thanks

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!
6461 6642
6461 6642
6461 6642

香港人 反抗!!!!!!!!

推，多謝師姐既努力！

respect

推 加油

推 全民戴罩

願榮光歸香港🇭🇰

推推推推推

加油絲打

推佢老味

PISH

lm

開唔到喎

開到了

唔知係咩 但feel到好勁
推

push 😭😭😭

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

Back up 中。。。 感謝絲打！

重要

會唔會太勁

p牌推唔到

唔明，幫推

推到政府解散

完全唔識但好似好有用，推

深度文 夜d睇

雖然唔知係⼁乛⼀⼂⼃

同我推呀！！！！！

P牌都要推

推到林鄭黨羽上斷頭台！

真正的冷氣軍師 推

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!

6461 6642
6461 6642
6461 6642

English Live Channel

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

MAY Queen save us
Queen save Hong Kong
午夜零時 全港宣讀

#NO_Anti-Mask_Law

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

推上熱門

雖然唔明 推

還政於民

雖然唔明 但照推

司法覆核 少左你d分析同資料啊師兄！！！！！！！

有用post 推

我都唔識 推

推上去

佢出緊急法，我地出臨時政府

《香港臨時政府宣言》英譯出爐！

推爆佢

你好撚din
i love u

4000頁

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

P牌推唔到照推

認真post

幫手貼係唔同post下面！

多謝
推

PUSH!

Gogogo!

辛苦巴打！

塊

巴/絲請受小弟一拜

絲打我愛你

大開眼界

推推推!!!

Sorry樓主 我唔係好明 但我地可以點幫手？

推爆佢！

法律系港女已向中共港府送第一份禮之聯合國戰線第三期報告

呢份嘢比去Jr 嘅手足大有幫助

加油呀！！

唔知係乜
但都推左先

哇屌今次為左香港認真睇下先

實用post

比心機

巴打有心！

唔明但推

Push sin

唔知做緊乜 但照推

professional

can’t understand but push

唔好比佢沉 我無能力幫上手 但希望有專業既可以幫到手

好勁

巴打勁

手足...你會唔會太痴線...

唔推唔係人

香港加油!

勁
大推

絲打好波， 加油！

我愛你

P牌推唔到呀

絲打有冇sub cat number ? 我可能有
歷史JJ

未消化到係做咩
但好撚勁咁，推唔郁都推左先

幫手推

有用post

幫你推爆

有用post推

pish趁仲推到

推爆歷史po

推 郭榮鏗係咪搞緊jr？send比佢有冇用？

唔明

幫推

好有心

搵多啲人幫手研究

唔識 推 !

係咪部分類似對比延政府彈出彈入前後矛盾？

推唔起

當年班左仔

推！！！！！

嘩，西利，P推

推!!!!!

拉

呢啲先係路架嘛！足夠細嚼一星期！

努力, 加油!

推，後睇

証明英國會有動作

可唔可以簡單d 講個大要？

你癲架

係要交俾傳媒，搵議員？

多謝手足! 推!

嘩雖然唔係核彈，不過係導彈
各位將重點推上國際

推唔到都照推！！！

推推推推

好奇問
樓主點攞呢啲檔案架？
除左去national archives比錢做page check，仲有冇其他途徑？

10.6 2點 cwb要人

教授

Push push

Lm

我係 P 牌絲，唔係陳生，雖然佢而家响喥認屎認屁，但我同佢完全無關

勁

必讀

癲佬 要推

多謝巴打 推

堆 十月六 維園見

推丫

721 831 101

律師朋友 請進場 唔該曬

可能睇定for brexit炸

推啊啊啊

嘩，推

qog

我唔識 不過推

推呀。巴打咁努力，唔會白費你心血

p

巴打厲害

幫手推推

Pushhh

呢個POST今日先見到 連登5毛係咁洗版正經POST真係見唔到 好心大家推啦

多謝你 推

絲打加油

冷靜少少，你哋咁樣係咪叫炸緊人哋個email？

出面見到有人叫人自己不停要send俾啲議員

幫你推，多謝手足

推唔郁

Hi, drive 內的文件，除咗兩份香港（1960 - 1968 HKRS163-1-2395 EMERGENCY LEGISLATION、1963 - 1964 HKRS1631-2-59 LEGAL & JUDICIAL EMERGENCY & DEFENCE REGULATIONS <--- 無乜用，啲料幾廢，所以唔執了）同兩份英國嘅檔案（FCO 40 328、CO 1023 219），其他都已經修晒圖，好靚仔

如果有手足係好叻叻咁識做 AI 高精確度嘅 OCR, 已修圖嘅 PDF 係可以做完 OCR 之後方便 search keyword 做梳理

交比大家接力喇

如果可以有人分析propaganda 個part , 應該對文宣都有一定既幫助

超級同意呀～

其實香港人真係好叻

勁！

Pishhhh

推呀！！！！！！！！

大家要睇啊！！！

推

上法庭

呢個drive真係癲撚到

請受小弟一拜

神po 推

點可以唔推

p牌推唔到 但師兄加油

香港人點出新科

推到上熱門

有無巴打可以整理下d重點出黎

驅除共匪
光復香港

高院班友唔睇歷史正仆街

香港人 反抗

哇！！！
辛苦曬巴打
一定要推爆佢

上熱門呀

巴打好勁

Pushhhh

星火救命電話
98290979
64616642

Push!

而家上傳檔案總數： 86 份

新增 files
1）1967 年暴動時，中共扣押英國人、記者及駐京人士以及英國拒批中共人員入境
2）港府就釋放示威者的討論
3）外交部就中、英、港，政局重新審視的討論

呀，聽講好似有個乜嘢研究社有個陳生四圍話係佢唔小心流出呢堆 file， 啊陳生，你唔好咁無恥啦，呢個時候仲想搏懞拎光環？你都無料到，點流出呀？仲話攪讀書組呃細路同你做免費勞工？罷工罷課港鐵都變 empty R 呀！

你落地做返個有良心嘅人，學下復仇閪、攬炒巴同 1823專員，做實事，落腳爬山啦 dllm ！

謝謝你！

pish 多d 人睇

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度

呢個要推

擁

強帖留名

巴打有料到

睇唔明d文件 但係推🌝

好西利一定要推

P牌都推！

麻包袋

你嗰 4 份係咩 HKRS number？

Pushhyhy

推推推！支持手足！

再推

唔好比佢停啦喂

多謝巴打

香港無㗎，連嗰個講大話自稱唔小心流出嘅本土研究社陳劍青都無㗎~

竟然？係歷史檔案館冇買返嚟？

好癲
不如你開個TG channel, 每日逐啲逐啲broadcast

推 P牌照推

香港人！反抗

推完就得？ 有冇咩要幫手寄

連登d 人真係好撚勁

咁屈機....

P pai jai Pish